十四亿同胞的耐性已经耗尽了，解散香港警队，让深圳公安接管香港吧！

差不多一年了，香港警察还是收拾不了那些暴徒！ 天知道他们是不是为了骗加班工资才放着那些暴徒乱来的！

要是换了深圳的武警哥哥，分分钟就把暴徒收拾干净！ 哪能让那些暴徒继续闹腾！

听说那些没卵用的香港警察工资还贼高，一个废物的工资足以顶十个公安哥哥了！

那三万只废材还好意思自称什么亚洲最佳警队？ 分分钟被我们內地的公安哥哥完爆了好吗！

雖然唔想講﹐但其實有理由相信有啲公安已經入左狗隊
之前見到有人著香港狗察制服但講普通話既﹐大家已經知咩事
好人好姐兩個香港人一齊點會講純正既普通話

顶

如果你話疫情之前嘅時候，有公安混入就係真嘅
但係如果你話呢幾個月
打得最撚凶狠嘅就係嗰班香港狗
呢班垃圾真係冇腦
佢殺晒我哋後生呢一代
佢真係覺得中共會放過佢地
講到尾佢哋自己都係香港人，中共搵人取代你容乜易

…

用公安仲慳D維籠費

上年10月講到宜家

解放軍都未撚黎到

又話10分鐘，屌你老母

10個月都黎緊啦，出黎未呀

戰狼雖遠必豬
但近就唔知了

慳好多，支持

国內加速主義係冇用

中国班網民粉紅只會出外面周圍咬人
但係国內邊有話語權
中国人民又點會左右到黨中央既政策決定

支持深圳公安嚴正執法

搵深圳公安取代佢地

你年紀應該唔細，講普通話文化已經出現喺中學啦，係運動之後先少返細路講普通話咋喎